順豐收購嘉里物流51.8%股權

賤價到呢

擬

$18.8 部分要約，特別息$7.28

想問咁傲物流係咪得番 順豐 同京東 爭霸？

仲有 菜鳥

邊有咁平 明搶

佢唔係私有化wow
要約姐 你可以唔受

佢目標係維持上市地位
其實收多D貨都冇咩所謂
public float改左做15%

郭氏又唔係等錢駛 又咁平賣
擺明比人搶

聽日係咪又會炒一輪 ，上次圓通比人收購都炒起左

又一港資被紅色資本低價收購

連登仔又教人做生意
你估人地會死錯人咩

擺明俾老共割啦 SF依家都係老共

王生同班董事冇條件退出 就知成件事幾恐怖

維尼：一係俾錢 一係攻擊你村莊 你諗你

當年班商家佬不知幾噉支持回歸

今日身家不斷比人搶

亞太區順豐獨大

$100🤣

癲撚左

開盤都100

636 幾時100$

新巴城巴新渡輪都係咁賤價比人收購啦

果下我呆左😂以為發達

真心有貨嘅ching 大家諗住點部處
SH 定炒埋今日放

前幾日升 左 咁多

一定公司入面漏風有人買左啦

順豐又反cup

幾時既事

你唔賣就搵港共搞鳩你

你最後都係要賣

對緊盤都唔係成交價

內地媒體引述資料指，王衛卸任順豐控股集團商貿有限公司董事長一職，由吳茜接任；而公司多位董事亦相繼退出

芝麻兩年前已經開始將民企變國企
但咁快嚟割香港 就係奇景

馬雲都收左皮啦
邊個有錢就收邊個皮

*哥一早搬緊D 錢去歐洲 香港D 大家族都幾危

馬拉黎架

D連登仔唔識架 連咩係競價都唔知喇

佢係咪員工 借左幾多老孖入??

全面壟斷

嘉里都算港資

嘉里炒完啦 個消息成個禮拜前 price in

郭鶴年做Muk9

老懵董隻貨輪公司

一方面搞鳩馬云壟斷
另一方面支持順豐全面壟斷
只有黨可以壟斷

+x哥真係行快所有人幾十步

私有化就唔係呢個價啦
而家擺明要食你

關食你咩事
你可以唔受
佢又唔係退市

咁又唔同 打倒外資最重要

收左UPS / DHL 皮先講

你唔受 其他生意都做唔到落去
佢而家已經拆其他業務走

聽講 佢得罪未上帝位既維尼

唔係點解芝麻咁大個市場都唔玩

莫需有 大家都明

嘉里唔係值錢在佢啲物業咩
啱啱入行嗰陣啲老一輩係咁講

同埋嘉里以前做B2B 係近年先玩埋B2C
不過都係洩錢多

其實DHL 都有啲俾左順豐... （中港澳供應鏈）

順豐收左dhl香港同嘉里
真係玩撚哂咁制
隨時收埋利豐（定收左?）

東南亞業務先係上菜

利豐物流上年傳過上市
淡馬錫有21.7%股權

物流個邊應該唔算多物業
物業應該係嘉里建設個邊

B2B 先賺錢
好多公司個倉外判比嘉里管理

唔買真心on9

證監會幾時查下點解公佈前一早比人掃到升天？
內幕交易係合法？

只要涉及紅底公司， 一切都合法

佢逃離咗大馬好耐
巫統班友搶錢搶得仲勁

本身好多公司自己都唔會養倉
Uniqlo成個DC倉都係嘉里(幾年前) 成日覺得做呢D大牌子野無肉食
因為好多倉都想要做下大牌子吸客 變相個價位好一般

兩樣嘢唔同角度嚟㗎喎

響做生意角度，佢計過數有得賺，佢咪做囉，佢又唔會考慮商業道德

另一方面，響其他人嘅角度易會相信係呀紅色資本入侵香港

對比其他物流公司佢算多wor
起碼有自己嘅倉可以135億賣番比老母
其他物流公司真係純粹租個倉

紅底公司高層+黨委肯定又食又拎

雖然價一般但係都保障左租倉業務
之前市道好要租外倉 依家市道差就搬返自己倉 屈機到爆

啲春江鴨 又玩撚哂
證監永遠唔會查到依啲行為

馬拉都撤資

整隻game出來啦，實多手足玩

嘉里果座野就快改名

嘉里點港資法

似俾人屈多啲

SF Centre

收購唔一定係互相攻擊，大部分情況都係雙贏先同意收購...

例如Google收購instagram YouTube...

更正唔係google收購Instagram，係Facebook